有冇人女朋友仲好似未戒奶咁？？

一開始都仲係借啲意摸下我心口
依家搭親車都奉放隻手係我個心口掃粒lin
搞到我扶手都唔鬼捉淨係捉佢個對臭手
然後佢就會視姦我個心口
同我講「我見到佢（Lin)啦」

返到屋企更加痴撚線
以前衰多口
見到啲人妻餵BB飲奶
就懶搞笑咁話「個BB渣ga 我細個都係飲自己啲奶 自給自足 唔使驚餓親」
之後我女朋友對眼就好似識發光咁
日日都喊哂口話自己要飲奶

最慘係我有次做我激嬲佢
佢就提出要罰我佢先會原諒我
個懲罰就係佢要啜我粒Lin
我好撚後悔當時屈服咗係佢淫威之下
從個次之後每次見都好似雞咁要俾佢啜幾下
佢軟硬兼施完全拒絕唔到
佢條脷成日伸出黎掃黎掃去都算啦
問題係佢有啲肉緊得濟發神經仲會咬落去
痛到扑街

有冇手足有呢個困擾？
點先可以令到佢戒奶？

咁樣唔好咩？

一巴車落去啦

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

你啜番佢粒lin囉

有咩好

幼稚on9

垃圾post

啜lin好爽wo

呢位巴打使唔使咁大怨言

對任住你呢啲毒撚

gay不可失

硬咗

成班毒撚唔信
我女朋友都係咁
當街當巷摸我個胸揸我個囉
叫左唔好都係咁
其實好困擾

終於有個手足肯信我講真話

當街當巷大叫非禮